突發！內媒報道：造謠8君子李文亮病逝

【突發！內媒報道：造謠8君子李文亮病逝】
【率先揭發疫情 被公安指造謠訓誡】

多間內地媒體引述消息指，造謠8君子之一的李文亮醫生，周四晚上9時半於重症監護室病逝。

消息指他病情曾一度好轉，但近日突然加重。

李文亮是武漢市中心醫院一名眼科醫生，因最早於12月30日警告外界要注意疫情，而被公安指造謠訓誡。他與另外七名被官方警告的人，一起被外界稱為「造謠8君子」，後來最高法亦為其平反。

他上周接受內地媒體訪問時稱，真相比平反更重要。他亦證實自己在接診時受感染，2月1日確診新型武漢肺炎。

#李文亮

R.I.P
來生不做中國人

喜獲毛主席接見

R.A.P.🙏🏻

後世華人請表揚。